點解大家都係vtc，但HKDI零捨多柒事？

蘋果踢爆： 調景嶺知專駁錯喉學生沖廁水洗臉

【審計報告】知專設計學院「天梯」服務率半年有4個月不達標

［突發］HKDI Film TV學生兩米高欄杆跳下跌斷腳

16歲情緒病知專生 校園天台墮樓亡 老師瞓身急救無效

12億元校舍 險釀《死神4來了》慘劇 天梯翻塌 學生俯衝120級逃命

知專豪華校舍 戇居設計成笑柄

仲有

知你威喇

可唔可以唔好再講